究竟農曆新年可唔可以打飛機啫

有人話
新年要響頭炮 射走曬啲衰嘢
有人話
新年打丁注定成年打丁同泄咗道氣

有冇連登大師可以解答下我

樓主係咪都打成年丁㗎啦

唔記得轉ac?

光復香港 時代革命

寂寞的賓周

有冇人有研究

最好係年三十晚到年初一個刻射，個刻新舊交替。一射除舊事，迎來新喜慶！而且啱啱好係舊氣同新氣嘅轉換期，射咗都唔驚道氣泄，因為道舊氣泄緊時會不斷有新氣補充！

好似幾有道理
但係成家人倒數嗰陣入廁所好似有點兒唔禮貌

年年都打
是撚但啦

頭註丁

打壞腦啦你班𡃁仔
ig啲女又係壞腦，成日po腳趾袒胸露背

啲女好仆街
成日迫人打丁
正淫婦

知道有人丁佢潮吹都黎唔切